2020，希望世界大戰，中國分裂，全國死清光。

「黑警冚家亡，天滅中共黨」

解體

世界大戰就唔好了
上海打北京就算啦

習種全黨死清光
黑警全家不得好死

屌最好海外果班支那人都死鳩埋，漏咗佢哋。

當然成個世界體制都有問題，但係蚑那必先亡

德國戰線 新聯署簽名📝
臨門一腳爭少少就係爭你個簽名
簽完幫忙轉發 好人一生平安 黑警死全家

中文圖解快速教你 如何登記

德國相關聯署 整合 教學

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

世界大戰就不了，
中国內戰就夠，
仲有天災人蝸，
滅國

新邪惡軸心：俄支伊朝

希望全人類滅亡

TWITTER 見到

邊個打黎叫我盡快瓜老襯呀？講嘢講到口窒窒。

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

美帝準備開波。

第一個月就已經咁精彩。

世界大戰就唔好啦
中共內戰就OK